流咗香港第一滴血又點

《十年》入面講過 未爭取到民主係因為未有人死
我都以為真係要有人死 先可以改變政府企硬既立場
不過
比布袋彈搞到頭破血流 咁又點呀 政府之間就係互相交過波比大家 冇人真正回應過 甚至傷者而家點都未有消息

Off topic,
而家呢個教育制度逼死咗幾多學生 個制度去到而家都仲係冇撚變過

正苦根本視大家生死如無物... 好痛心香港變成咁
大家一定要安全行動 幾多人出去就幾多人返屋企!!!
香港唔值得你地犧牲條命

發夢69同612都係條馬路
催淚彈 胡椒噴霧 槍 前途
一路行一路諗一直令大家唔放棄同堅持既原因係咩
係因為大家真係好撚柒尻鐘意呢個地方!
所以 我地繼續保護香港 好唔好？
（但係一定要先保護好自己身體）